一人一個白痴經歷

屙屎無廁紙

行路仆街

做愛搵唔到hole

入咗呢個post

想食

好鍾意個女仔但我好撚怕羞

我餵你

零分重作

我成日都係

怯就輸一世